點解警犬嘅女朋友多數都係護士or空姐？

見啲人起親底一係護士一係空姐

保障同行手足
向偽警說不！

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器

【7.21有人冒警】和理非對偽警說不！

姣婆遇著脂粉客

exactly

同問，大家都係狗，點解唔揀IT狗

各有各玩姐

點解唔揀我地呢啲執貨仔
我地反送中都算係好人啦
仲係無人問津點解會咁樣

貪慕虛榮嘅人點會理你係咪好人

咁點解唔貪錢既女仔都唔吼我
單身廿九年了

揀警犬既人點會貪慕虛榮
2萬4

兩萬九啦仲兩萬四

邪牌愛差人

起薪兩萬9？真係唔知

做警察條女有咩咁虛榮？
要虛榮唔去媾機師醫生？

威囉 3種職業都有制服 有權力

剛fact check完 $24110

貪慕虛榮還貪慕虛榮
貪錢還貪錢

不過就算係2萬9又有咩咁虛榮

醫生機師無得周圍打人

媾到先算啦
醫生機師會show你啲護士空姐低下階層咩

2020年開始

其實仲有好多係教師
尤其係小學

想知入境呢啲比較多degree holder 嘅女朋友係咪都係揀返護士空姐
定係只係毅進仔文化興

各自返shift
各自互雙出軌

各有各玩，明㗎啦

如果有絲打係做護士空姐嘅
唔好意思冇心冒犯
我知總有清泉
除咗警犬

警察 同 空姐 呢兩種職業有一個共通點
都係讀唔成書既 MK仔, MK妹 去做

屌你老母
0分毅進狗一grad 29k? 仆街
讀完四年書 非專科u grad 都唔知有冇一半
咩世界
咁撚荒謬

有冇入境巴打嚟講下

5個字

因為女仔係睇樣為主
警察大部份都唔矮樣唔差,收入穩定
看臉時代啊

同親朋戚友講我老公/男朋友係機師醫生點都虛榮過話自己老公/男朋友係差佬掛

咁係一件事，成個香港社會發展根本係好有問題。
我意思係今時今日係香港搵果2萬零蚊好難講得上會令人虛榮

邪牌愛差佬？

dllm最撚憎警犬冇職業道德又唔撚專業，拖隻芝娃娃都威過拖死警犬，但老一輩既護士都好撐警，覺得佢地冇救
利申：護士

Dnlm黑警死全家
最撚憎警察

利申： 護士

大家番shift各自玩

吓？小拳石出嚟挨打

因為做黑警人工高
好多女生一聽到就濕晒
好悲哀

臭系都睇唔上你就檢討下自己

新盾牌教學2—空樽護甲（快入！！！！）長期置頂

果啲中年護士長無撚得救
仲有啲中年病房助理又係食曬屎咁
睇埋曬啲cctvb 人地播乜就信乜
無腦到死返工聽到佢地討論真係好炆
之前有同事返工著黑衫就比人杯勁陰公

因為警察鐘意載綠帽

通常做狗都係讀唔成書，個人廢，但係又想高人工
護士同上
空姐就好似高級d同有得吃喝玩樂
咁你睇唔睇到佢地既共通點

多啲時間去叫雞

我係護士 我討厭警犬

兩家返shift 偷食都冇人知

護士起薪都高過班毅進仔啦
仲要係u grad

因為呢班護士長行緊舊制，即係公墓員，又已經上左岸有私樓渣收息股，咪覺得事不關己，年青人搞屎棍

又分化
呢次幾多護士空姐出黎呀

一位呢兩個職業既人叫做收入唔錯，但大部分思考能力低，對應返警犬

上面有巴打講小學教師同樣道理

離一離題
呢2個職業同黑警一樣都係工作時間唔穩定
唔知點解諗到綠色既草原

利申 我認我過度FF

級數問題

呢個都係點解有返些小腦既女仔都唔選擇差佬

主要係睇性格
做警察 多數都係MK仔, 平時成日溝女

如果你係毒撚格, 警隊都唔收你啦
到時你巡邏果陣, 都唔敢主動開口 問人拎身份證, 點搞

共同點 大家返shift又高人工
隨時分開都唔會唔慣

Sorry 啊非分化
只係見老豆搵仔起親都係呢個職員
我知道有好多良心護士良心空姐

雞格

醫生做houseman已經mark實啲姑娘架啦
見無機囉，咪溝個二萬九囉

source?

[721] 成日話宣傳不足，如果話夾錢落Youtube廣告Ad有無人支持？

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

我係護士 私院
身邊十個同事有九個政治冷感 淨低一個係藍絲
但次次遊行我都會同老公一齊出黎
黑警可恥

咪搞分化啦

因為各有各玩
旨在搵個人夾租
夾岩時間屋企無人可以帶人上去扑野

多謝絲打

我係勇士, 我喜歡護士

圖？

制服誘惑

我個度啲醫生護士都屌緊班公安好狼

好彩我有個40幾歲嘅男同事係反送中嘅
我地成日互wtsapp啲資訊呀新聞咁 好正
其他同事就唔會好張揚咁傾
但傾閒計嗰陣會講一兩句抽政府水

唔關我事😉我唔同狗男女講野
上到機會杯撚葛晒哩啲仆街同事

警犬應該9成都會叫雞偷食

其實醫生都prefer 揀返醫生做終生伴侶，始終同級。 同埋應該係姑娘 mark 實醫生，唔係調轉

有學識自然有要求、會選擇

咁你話侍應同執頭執尾嘅工作有幾專業？

搞撚笑 醫生溝護士護士唔受又點？ 仲有 護士係專業唔撚係低下階層囉 搵幾錢叫低下階層。你又做咩工呀：）

我都想知
可能大家都係shift 啩
唔揀警犬都唔少揀紀律部隊

利申：護狗

咪撚分化啦
好多空姐都反佔中

反送中 柒撚咗

病房阿姐好多大陸人

貪佢J 長？

Why not both兩樣都好常見

睇黎呢位P牌做緊低級護士sorry串親你
相比醫生，護士真係低下階層
希望你退休前溝到醫生

利申:每個月有護士空姐幫我屋企供樓嘅糧地官

溝到機師醫生嗰班自然唔會溝警犬啦咪玩
咁總有啲賣淨㗎嘛

臭嘅送比你都唔要啦

以前空姐係連登仔攻擊對象

屌大家唔好一味攻擊護士空姐
好多護士空姐都係同路人都係手足

呢個時候咪分化啦屌
救護站幾多護士

We connected 好耐啦
有同一信念嘅就係手足

咪係
又引人屌護士空姐
不分化喎

屌你老母幾撚多護士拎物資出去
又幫手做first aider
你老母真係由你班人俾人扑死好過

屌你老母咪撚分化啦on99
哂我時間睇on9野
空姐同護士好多自己友
要分化就走
講左咁耐仲係唔聽話

人哋個工會帶哂物資出嚟
樓主分化真係正仆街嚟

對唔住
我唔應該開呢個post
希望大家記住
好多護士空姐都係同路人都係手足都係戰友
總知大家聽日見

可能條女本身就已經係護士空姐
如果唔做警犬
錢又無 學歷又無 哪有資格溝到

就係住公屋先要做散仔，私樓仔識多幾隻英文讀多幾年書做左幫辦啦，洗撚同你日曬雨淋咩

護士起薪都高過班狗啦

Mk妹搵11k咪覺得24k好多

身邊好多小學教師都係同路人
我識嗰啲勇到課堂同學生講，討論
不分化！

樓主引罵戰食屎啦

做差佬既男人多數平時都好鍾意show off同差佬絕大多數都好有自信,覺得自己高大威猛人工職業又高又穩定,睇下有警犬公然抄牌就知
而差佬平時接觸人多,做到護士or空姐既女人都唔會樣衰得去邊,而女人鍾意男人就係有自信(就係好多毒撚無既野),而護士or空姐又覺得自己高一等,搵唔到醫師機師,大把警狗公追啦
係男女關係學到分析真係好正常,但唔代表佢地幸福,大把離婚

Oic. 所以你係咩 高級打手？定高級二世祖

大家唔好再覆呢個post
早啲休息聽日見
係我錯
不割席不分化

be water

岩岩俾呢個post 女朋友睇(護士)
佢反問點解會揀警犬做男友
貪佢地人工低可以番屋企撚狗？

狗人工高福利好，平時又可以兇人。貪慕虛榮，搵唔到有錢，惟有搵狗。

唔同你嘈 但不割蓆 聽日要緊 你叫我乞兒都得

有錢係威d 嘅

你自己開post 引人屌

咪撚再討論
早啲休息
不割席不分化
護士空姐都有自己人
大家聽日見

香港人真係唔抵幫
一個post 又引到班分化撚
好撚嘢

Sorry sorry

]咪撚再討論
早啲休息
不割席不分化
護士空姐都有自己人
大家聽日見

只係因為空姐護士有制服,
起底d 相一睇制服就知咩職業
其他唔會寫係心口話你知係咩職業,
得d 便服相你又點知人地做d 咩?
你都可以話其他冇制服個d 警犬女朋友全部都係保險/地產

請大家參考

［轉貼］灣仔是個凶險之地

咁解咁好體能

睇下咩級別咋....

屌你老母
空姐護士出黎幫手你又唔講？
仲二百幾個正評
你統計左喇咩
屌你老母

最撚憎狗 打死都唔會搵佢地做我男朋友
利申 男護士

起身喎
跳Point 好撚快上到3萬

真係未見過有錢仔會做警察

不嬲多空姐，護士就唔知

唔講唔覺
又岩bor

因為貪狗都係要輪更
自己放假隻狗就去左當更
幾方便

因為容易綠帽

聽過個DJ話
企警崗啲警冇嘢做咪溝護士
做過幾pair婚禮司儀

窮人先做警察
有錢梗係做Batman

偷食叫雞都易好多
而又真係好撚多又嫖又賭

利申
利乜撚野自己睇報紙啦

護士、差佬同教師有個共通點，就係大部時間活係自己世界，係象牙塔入面，對外在世界發生緊乜一無所知

人哋理你先得架

身邊啲護士都冇狗隻老公喎 全部憎狗憎到入骨

利申 護士

幾快？3年？

起一起底原來係洒店狗
仲要買手機西裝都得千零二千budget

我係IT狗 但送比我都唔要啦 做狗都要有啲尊嚴既ok?

女朋友返shift 容易食女

雞鴨鵝 是但啦

唔一定U grad
可能係護校嗰班拎住唔夠20分dse走去讀護士嘅人

鍾意俾警棍扑
犬隻返工又可以搵外快

比9屌過既女都唔想要啦

你錯喇
好多護士都係揀It🐶

鑊鑊都搵護士嚟屌cls
依家得罪你哋咩
呢啲時候 開post前諗下後果啦

各自各輪班
各自各𨳒閪

大家都shift
方便偷食

揀It狗 工程 消防 都唔撚揀警犬

臭味相投

冇大志嘅空姐先會嫁黑警
btw, 啲警嫂好撚煩

雞犬不寧

老一輩護士好多都政治冷感
班hca先撐警

護士

空姐擺明宜屌不宜娶

巴閉囉 英雄主義

物以類聚

IT走去歐美澳，係人才嚟架，係香港太短視

淨係Linux都要拗distro就知IT狗係冇紀律可言
啲雞點會考慮

我係一個曾經想做護士的空嬸，想當年其實消防最正咯。哈哈，宜家就吾知囉。支持年輕人爭取你們的將來！see u tmr

護士又比人擺上枱
唔係個個都想比狗屌，玩人獸交咁撚癡線

真心
有個前同事係警嫂 雖然佢唔係空姐
但成日係社交媒體足奏班黑警
又話示威者既不是 睇嘢好表面加膚淺
又話要block 人又乜乜柒柒咁
你老公唔是黑警睇下你有無咁多春up 正傻閪

你唔畀全部都係tinder識嘅
喺警署畀人抱起嚟屌完之後就係阿蛇嘅形狀

佢哋唔著制服都好易認
警犬 - 潮牌/連動牌子大logo T，運動look
警犬女友 - 一字膊上身、短褲仔、白色波鞋、名牌斜揹袋

警嫂？北嫂？

好多空姐都出左黎，呢個時候仲有咁多連登仔屌空姐搞分化

利申：一個每次都出黎既小薯

樓主開post引人屌護士空姐？
其實做護士係咪得撚罪你班連登仔
睇完post好撚反感
說好的不分化呢？
利申：護狗 極僧警犬

出班會跳point架

飛雞係公廁 無料既人先去做飛雞
襯晒班狗

Yes ah好多垃圾護士8婆條仔做狗
我都唔明

我講真相

因為啲女返shift 易偷食

完

我係護士 我另一半都係護士
克警死全家！

登記定註冊護士

註冊護士會睇得起藍衫警咩？
基本上藍衫警成世人工都唔會超越註冊護士

咪搞分化啦！
護士唔會簡警察，完。

因為呢班友特別鍾意上tinder

法國呢排好多老泥mk妹、讀唔成書既八婆
攻擊啲護士 一係就話人雞話人姣 話人讀護校
發過一兩次夢就打曬飛機打卡
人地送物資、去first aid冇你咁得閒打飛機
冇貢獻就唔好咁多嗲係到分化
葡萄人地人工高咪去讀hca再轉en再轉rn囉廢柴

想揀架，識唔到咋

利申 飛雞

但除左醫生律師機師外明明仲有大把專業人士
人工地位未必咁高，但都係屬於傳統中產定義既職業
有會計師、工程師、老師、社工、治療師
咁多唔選擇係要搵警察？白衫都算，我諗都冇咩RN會睇得上藍衫眼掛

護工番shift
空姐成日飛
咁咪俾哂機會警犬去偷食
警犬特登搵佢地做女朋友架啦

大把工種都係番shift, 甚至overnight shift
因乜野要搵狗或紀律部隊，心照啦
世界係咁現實嫁啦，總係想男人付出最多

機師醫生
我淨係知好撚多醫生都係溝返醫生
人地睇得起佢先得架

高級3毛分化撚扮反警
咁都幾百正評

block + 上一頁

空姐都大把反送中
唔係圈子入面睇下secrets pages都知
完全唔明樓主開呢個post仲咁多正皮係發生咩事
聽日就721啦
仲講埋啲無謂野打擊士氣
癲撚左？

護士: 你唔俾人打我邊有人醫

你睇得佢地太高
空姐同藍衫黑警都係不學無術
物以類聚自然玩得埋
你垃圾空姐溝個10A醫生
傾計都傾唔埋欄啦
人地最多當佢係雞
玩厭就飛

有個護士中同成日喺 FB 曬佢同佢個警察“男人”幾咁幸福，煩到我 unfollow 咗佢

除非個護士樣靚身材正或者本身有家底
唔係都無咩原因去搵護士
（唔排除部分醫生好饑渴
新聞成日見到鹹濕醫生)

我諗好多狗嘅另一半都係貪啲狗有宿舍
無置業煩惱可以早結婚先會人獸交
講真依家就算係專業人士如醫生買樓都唔易
強烈建議cut狗宿舍

d扮上菜既老泥妹真係好難頂

早幾日有個:
do u marry me?
thank you for my love
so surprise

唔識英文就咪夾硬扮啦

正解
由一開始選擇空姐呢條路已經反影左價值觀過唔到人世

This
利申男護

冇錯
正常醫生都會想個老婆有腦袋
冇腦港女醫生唔會睇得上

[置頂］聽日出黎打機既心理要準備好

講明先 身邊都有好人又聰明嘅護士空姐
但不乏冇腦港豬做呢啲行業
唔係歧視行業 只係空姐呢啲特別多貪慕虛榮之人

IT其實最易技術移民

艾粒IT狗
斯文心歸又溫柔

其實好多同事都係黃嘅
通常另一半係狗佢地一係由黃變綠 一係一齊藍
返工成日講啲狗幾慘
[/size=5]屌你老母冇人想知啊仆街[/size=5]

唔好依個時候搞分化
你地發夢中彈幫你first aid既大撚把係護士

因為人獸交係犯法

心聲

空姐有乜權力

係咪有件19制服真係威啲
去晒觀禮咁真係唔知做乜鳩

各自搵食

佢地想 不過冇料

警察上tinder 周圍撩人扑野
飛雞又鍾意落club 俾人屌

咁呢個呢？

禮服好似督察先有

聽日721啦
樓主仲開po引戰玩分化
團結啲啦大家
依個時候仲屌咩飛雞 啲女貪慕虛榮
係咪唔記得曬企喺最前線既絲打係點啦

We connect

我ex係rn，我仲識佢好多rn朋友，護士性格係難頂，同埋用人工去衡量男人價值，我人工高過佢少少，佢都已經覺得我無出色，講多少少，好多護士覺到pc仔係垃圾

光復香港時代革命香港建國

同一個pool嘅人 物以類聚

樓主係咪想講診所姑娘？RN 一搵搵至少三皮 多過警犬點睇得上眼

RN 人工好過大多數pc 仔喎
低層警察應該有排都追唔上RN

警犬老婆聽聞全部都係雞嘅

診所嗰啲唔係護士，大家知㗎可？

做得醫生律師個班人好多都有家底啦，你估班住公屋散仔咩

香港人就係咁
講野，思維，永遠都離唔開果種階級觀念
從來都冇變過

唔關職業事雖然黑警仆街
但都係唔揀你囉

乜唔係做開ptgf (即雞）咩

入黎以為會有Ｄ護士空姐相睇
點知乜都無
算，聽日見

係幼稚園老師
真心勁多

空姐黎講 起碼國泰有支持過罷工

其實好多護士都係港大中大理大
dse要廿幾分
係依幾年先多咗啲公大/nursing school出嚟
你地將護士同dse五科唔合格嘅人比...
唔該集中講返啲狗

護士都話低級工種

港女好現實

借啲咦 想分化護士空姐同反送中?

好多人有呢個誤解
其實10個空姐有6個都係degree holder
尤其是後生嗰批

其實又唔係既，我識既護士冇一個條仔係警察

臭雞

空姐同警察工作時間都唔穩定

如果真係一對的話

老公掃黃食霸王雞的時候
空姐同時含機師/老外洋腸報復

連衛兵三大，1米8，月入50K，充滿正義感，無可能輸俾月入3萬幾既毅進驚

大把護士空姐反送中 國泰罷工仲有連儂牆

因為由細俾人灌輸警察係好人係正義呢個意識，所以單純女子隻豬寧願留俾正義之師食都好過俾暴徒變態毒男IT。

你很好人

因為呢兩行嘅女都好忙/多數唔喺香港
方便叫雞/包二奶

姑娘通常睇唔起初級醫生
高級就未必靚仔同多數已婚
結果 好多㨂返紀律部隊

因為做狗好撚高人工

因為可以各有各玩

但後生既護空9成9都係黃絲，你睇返佢地d fb group就知

仲有醫生+紀律部隊都愈來愈多

依加已經唔興同護士喇

樓主5毛分化

有10個負評，你引到10個出黎

我要你

狗&雞

你條分化撚食屎啦

怪唔之得你係P牌手開始懷疑你係唔係中聯辦既文宣黎

大學畢業 officer grade 都係3萬入職

RN人工高撚過做差佬啦

白衫8皮幾
做幾年architect都係差唔多

睇唔起初級醫生，反而睇得起紀律部隊

7.21 大家出黎先

唔明白揀依個時候分化有乜好處 大把港女有一齊出黎發夢

尤其是護士 急救站都唔少

揀返個RN 35K 唔好

要去溝隻29K 英文都唔識既毅進仔

狗： 平時習慣性一班人去叫雞， 一樓一都好多， 甚至捉報案人係警局老強

護士： 有鋪癮同醫生搞埋一齊（唔靚的除外）

飛雞：人盡可夫，空少，機司，first class / business 客都係target

同以上職業的人一齊， 無好下場， 結論各有各玩

佢地既質地

佢可能講出班之後果年

佢地多數返shift，易啲偷食

因為護士同醫生接觸多
通常做得幾年野
反而會覺得低級醫生廢 咩都唔識

紀律部隊喎 係另一個世界
有一定新鮮感
再加紀律部隊 又係政府工 又有操開一定剎食

大把空姐支持反送中咪搞分化

唔好分化 國泰空姐612擺工記唔記得

無一個係無辜㗎

樓豬食唔到空姐定護士？

係人都識揀啦

咁明顯既分化post 大家唔係咁都上當呀

講啲優點嚟聽吓

俾都唔揀警察啦

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

因為果啲行業
傳統上都係做私家雞

警犬最熱心掃黃

所以警犬另一半 = 港女臭雞
家人 = 垃圾
後代 =賤種

空雞 護士都翻shift，警犬偷食最方便

因為呢3種職業都係學歷要求低
無論你u grad 定assoc 都可以入到，同工同酬

突破盲腸

大把連登仔想溝都溝唔到

因為大家都好有空間可以四處扑野

都係貪人大波無腦，雙向，兩方都係

只係第一年，升下柴，ot下，4，5萬都有，
仲有宿舍，根本仲好pay過好多專業人士

第一年乍，年年升point
結婚仲有宿舍，好pay 過好多專業人士

知唔知有幾多護士有出嚟做fa呀！

分化夠未

雞同狗先溝通到

巴打你係咪搞錯咗
差佬有入過象牙塔咩？
定係小學畢業就係象牙塔頂

方便偷食

可能因為護士空姐老師都係女多男少
好難識到人
更難揾到d收入差唔多既
易追d？

12個月糧

中意俾狗屌

呢個我識答
警犬鍾意叫雞搵sp
護士工時長，有通宵更
空姐就更正，一走就幾日

紀律部隊/公務員/人工福利唔差/穩定/工時唔長/外型有返咁上下

護士/白衣天使/人工好/返shift大家易夾時間

空姐/外形有保證/返shift

唔通揀個返6日仲要ot/shift嘅咩

[突發] 一個和理非唔會散嘅方法 --- 基督之盾

一齊做盾，大家幫推

佢地講緊同醫生機師比，點好pay 都冇可能好過做醫生啦
莫講好多醫生本身屋企都好有家底，差佬大多數公屋仔

佢哋自己做緊咩工呀 問心

你個名

身邊啲Friend啲老公or男朋友係紀律部隊但冇一個係警犬
利申 護士
黑警死全家!!!!!

應該話, 未見到 有錢仔會打工

有錢仔 直接做老細/公司高層 啦, 洗撚打工咩

準備disconnect

利申護狗 男朋友都係護狗
討厭警犬

識玩

鐘意幫人埋單

做護士係咪得撚罪你班連登仔
屌班警犬之餘都不忘踩埋護狗
依家後生果班護士多數都黃 好多都有出去做FA
說好的不分化呢？

利申：護士 黑警死全家

d仆街警犬搵幾錢關你撚事？分幾多比你？
根本就係人既問題，人以群分，臭罌出臭草
正常女仔依家根本唔會揀警犬

一係幼稚園老師

同醫生就一定冇，但機司就有可能，如果係督察級，正常督察級升唔到總督察己經係過百萬年薪，升到上去就唔止，機司上到機長都係2百幾萬年薪

講緊頂薪

不過起薪搵緊2萬幾蚊既散仔有幾多個升到做督察呀，個過再上。大多數散仔升到警長就止步啦。

的確係，但其實散仔升下柴份人工福利己經比得上好多會
計師，工程師呢d專業人士
根本過份地高

揀得狗嘅仲會理你反送中咩

On9無啦啦又要辣埋落空姐同護士度
你知唔知幾多空姐護士罷工出去發夢
罷到間公司出雙工再比多千幾蚊你都call唔到人飛
發夢仲見到有空姐dum鳩埋d撐警報紙冇比客拎
唔好果幾支竹打沉成船人

小學教師先最多
好多教大既女仔都同狗拍拖

大家都係輪班工作，會明白輪班的辛勞

各有各玩!你去玩大陸雞!我去玩外國機司

負皮嗰d係咪未睇過志明與春嬌

個能係因為粉紅色乳頭呢

工程師考埋牌先3雞野
散仔唔升都有

做雞仔餅有成5雞野
9成人做成世都冇呢份糧
完全睇唔到點值咁多

因為護士收入高

還擒都係玩，其實唔明結來做乜

係咪又分化啊
知唔知好多護士反送中
又送saline 送gauze
有時仲義務做埋first aider

利申 sn

都係啲機師醫生揀淨嘅

屌唔好再推呢啲鳩post啦，空姐一早6月響應過擺工，護士醫生都係HA件事發過聲。
不分化呀屌你地

識一個之前做PTGF, 跟住埋街食狗糧

結左婚有BB都要排7-10年
當你28歲生BB
即係快極都要35-38歲先有宿舍
同埋層宿舍又唔係你既 要還

應該係話 冇家底都做唔到醫生律師
正如HKU不足20%學生係住公屋一樣

29K

各有各返shift方便各自搵食

結左婚有BB計 排7-10年

退休先還，當55退都有成廿年住，
每個月千幾蚊租，
我喺出面租樓都要成萬五蚊
佢哋人工已經變相再多我萬幾蚊。。。

各自返工時間唔同，各自可以出去偷食。

散仔要一世24小時輪shift何來贏家

散仔要一世shift
又一世傷心柴就唔好打飛機喇
男人老狗40歲想搵個下屬管都冇
日日俾上頭屌

因為佢地返工要shift 返工放工冇乜其他圈子
警犬咪有得玩

咁你係你窮啫
你咪去做囉

我就唔會叫人去做喇
真係貪結左婚都要on shift 見小朋友 同老婆扑野 一家大細去旅行都好難咩

聽聞退休之後仲獲派公屋住過世添喎

純粹太多狗既另一半都係護
同埋連登講男女關係既post不嬲唔洗睇 幫樓豬同所有黃護/空 記歉

幫樓豬同大家道歉

Sorry

推

不分化 樓豬鳩痕啫

3萬8，加平宿舍，加20% 政府供既mpf 成個package over 50k 講緊未升2柴
一定要減佢地人工

唔得閒睇新聞。

飛雞係咁

係咪姓孫？

唔係u grad都人工高過佢啦

仲有啲買咗樓放出去等租客供，自己住宿舍

一人當道 雞犬升天

是但一個 升到督察 或 升到RN
月入好好和味架 然後呢？

兄弟爬山 各自努力
警犬護雞 各自偷食

中point

講到咁筍你地做咩唔去做散仔

驚入到去成世都係一柴？連三柴都爭唔到？要一世俾上頭當狗咁撚？
驚要返一世shift？結左婚見老婆仔女既時間都冇？

雞同雞蟲

Source?

屌你地老母 我係護士
次撚次都拎ns幫你地
咩撚野低下階層 咩撚野做雞呀

一個有條件有質素既女人
係會揀3萬幾既工程師，甚至3萬蚊既IT狗
而唔會揀3萬幾既毅進散

因為唔只睇錢
仲要睇社會地位同埋能力

散仔英文字都唔識多隻，一句中文句子都表達唔好
點溝通點入上流圈子

工程師都叫做專業，係社會有地位，散仔有啲咩？

普通工程師係間公司都叫做中高層，散仔係咩？

你幾見過有條件中上女身邊係藍衫犬？
靚女身邊通常唔係金融才俊就係專業人士
呢樣野就已經答晒你

[快閃活動］狗屋外牆翻新，以及爬蟲藝術館

仲要藍衫警察大多數原本就係公屋窮撚基層家庭出身

幫完轉個頭比人話係雞
係度分化

呢兩個行業本身多人同埋主要為女性梗係多

行行都有啲冇腦既人

唔好分化，今次行出黎有幾多護士空姐，d 空姐仲係外國帶物資番黎補給

同埋國泰工會塊連儂牆，仲有之前擺工搞到d機delay. 記住唔好分化

講到其他職業就唔會偷食就唔會同狗一齊咁
屌你地班分化撚，行行實有老鼠屎，唔好一碌臭鳩打死一船人啦
戇鳩仔

屌你老母
岀嚟個班護士空姐幫完你地就話雞
癡撚線，用下腦啦

？

0.1

繼續分化啦乖狗

錢囉
咁戇鳩既問題都要問

咁易分化到你班垃圾

連登仔月入50K,無可能會輸！

因為返shift

咩行業都有紅底 唔好標籤
不過女一聽到做警就濕晒係有唔少

有幾難，講到佢地咁大犧牲值呢個人工咁
早中夜間，邊個間連同老婆扑野都唔得？
會計師ot 放工返屋企10點見得2，3個鐘咪仲大獲

覺得佢地唔值呢個人工就要去做？ 請菲傭，佢開你一萬、你覺得佢唔值、你就要去做菲傭？
點樣同老婆見既時間都冇？佢地working hour 一日14個鐘啊？

唔係
證明呢類人真係有好多

就係有良心先唔做

機師有幾多個，警犬有幾多隻？
三萬隻狗長期居港，機師一個月都唔知有幾多日喺香港

IT 狗點都高學歷啲有腦啲
唔會亂check體能

姣婆遇著脂粉客
咪5個字囉

ptu 機場特警 速龍 g4 個d會唔會多d嫁

睇你咩officer
EO先三萬
如果係白衫督察，依家係42k起薪
AO有六萬
係咁唔公平架啦，群眾鬥群眾，拉啲低學歷既去打你啲所謂高學歷，2,30年前南非既黑人警察都係一樣

前線護士睇完呢個post心都灰
咁多護絲係前線拎ns救義士，
身邊總有一堆backup係護直
有d放工咁辛苦都直接出黎爬山，
依家玩職業割席？屌你老母

屌你老母 咁多護士爬山你唔撚計落兄弟
夠膽你係前線講
依家分化定割席

分你老母臭閪唔講空姐護士
講成個香港價值觀同文化
呢度大多數人當連登仔係condom

點condom法？
到抗爭完啦 到時五大營養目標達成
人地著住制服有光環 除咗制服去旅行享受
你咩都冇 唔好彩見你柒下柒下拉你祭旗
好彩嘅 咪有得繼續帶口罩囉
因為冇人想見你地班廢青毒撚
上面利哂申嘅護士都唔會揀你

毒撚就唔係人 屌你老母臭閪

分化
睇下急救站有幾多護士
睇下有幾多空姐出黎先講啦

唔係掛，正常會計師7-10年計5-6萬老底好基本，警長頂薪得4萬幾？做幾年可以做到警長加頂薪？

因為佢老母係慰安婦 生個女傳中接代去餵狗

其實係 但好多都貪慕虛榮同淨係識飲飲食食
我ig d空姐舊同學 6月到而家都淨係得d去玩既相
完全唔表態

嫖客同埋妓女嘅關係

佢地通常要當更，工作時間彈性，無時間搵男朋友！

好撚多垃圾club搞黑警飛雞消防之夜

班狗同雞咪係果d地方識lor

知唔知好多空姐飛完十幾個鐘long haul
返屋企換件衫就走出嚟呀
分夠化未呀

留係audit firm就係，出到去一般4萬幾5萬，當然有部分上到過百萬一年都有

警察個福利仲有結婚後有平宿舍，個度以租值計都萬幾2萬
仲有政府供强積金係多過出面，去到頂係供20%,等於多2個月糧

看臉？

咁無可否認做警察係比窮人變做小康既途徑，唔係點會咁多公屋基層人去做。你有冇見做屋企住半山，九龍塘之類既人會去做警察？ 唔會囉

有幾多住到宿舍？

正解

最撚憎黑警

利申：空姐男朋友做海關

有結婚小朋友一定有，排十年
會計師都要捱番5、6年先叫舒服d又高人工吧

方便偷食

完

空姐警犬，淫夫蕩妻

公院後生果部好多都黃絲
另外最近都有啲黃絲病人要求轉台 唔睇cctvb

都係個句
一個有條件既女係會揀三萬幾既工程師，IT狗，會計師
都唔會揀毅進散

做10年酒店搵唔到食
再去考海關散仔
講嘢語氣仲意為一年搵幾百萬做緊人上人咁巴閉

This is so...
利申男護

雞雞

唔係護士但工作上要同護士交代野 都知有啲護士好閪
有啲護士同啲警犬根本係同類人

其實女揀仔外表溝通能力佔左8成 ，
做左好多年揾3萬幾既專業人士醒極都有限
一定唔係有條件女會揀既人

邊度話我知

On9完未
有啲有啲 有啲連登仔同啲警犬根本係同類人添啊
咪撚再分化啦 行行都有閪人
我屌你老母

雞梗係睇錢架啦，唔通睇你人品好唔好有無禮貌咩。

對啲窮雞黎講兩萬幾政府工好撚筍架。

得你估佢哋唔想。

我個中年護士親戚兩公婆都係護士，又係淨係睇cctvb懶係有分析咁

咁我只係接觸部分護士
所以咪話有啲

無錯 有啲連登仔同啲警犬係同類人

行行有閪人就唔可以話人閪

Btw 護士呢行形象咁好 人工又高
有得揀邊會揀警犬

警察最多MK仔做
呢班MK仔平時口花花, 溝慣女